願各手足平安，安全回家食團圓飯，無飯開既出聲，我請黃店，總知安全就得，一陣見

Actioning

會唔會叫埋你老婆一齊出黎食

請渣
我自己都要食

推